今日個市會跌幾多？！？！

美國佬驅逐中資
好興奮

千跌

一定千升架，北水要托黎攞面子

點會跌

又28nm又barcode支付
技術領先全世界喎

點會跌咁無面

G持

升10000點

驅逐中資，北水放棄美股，專心炒港股

結論：千升

根本就唔會趺,同5 一樣

留名binc

本身就跌 而家比你燈一燈

有你開post 今日千升

今日升到仆街 聽日先跌

升

先跌後升

國家隊全面進場

千升啊

升跌都唔反映現實

呢個時候梗係升 跌個陣先偷偷地咁跌

睇新聞炒
升到仆街

玩左成年愈制裁只會愈升

侵仔表示原來個市咁易玩，廢up兩句又千升

有雲哥加持升硬

中資班師回港 一定升

信政府唔怕

勁